Zoals ze had gezegd, was er geen reden het huwelijk mag niet plaatsvinden op een vroeg tijdstip; inderdaad, was er alle reden, Trafford's zijde, voor een snelle en huwelijksaankondigingen de miljoen was helaas wilden Belfayre.
Hij wachtte op een week of twee en dan, op een ochtend, toen zij werden paardrijden samen in het park, zei hij tegen haar: "Esmeralda, zult u mijn vrouw heel snel?"
Zij niet aanslaat, en nauwelijks bloosde, maar keek hem een beetje schuchter.
"Ja, als je wilt," zegt hij in een lage stem.
"Als u dat wenst" sloeg hem met verve.
